保護義士 見到霉體出大頭相就舉報

出到去嘅請即刻去現場增援！
但如果有事去唔到、係海外等等嘅人，除咗做文宣或者share post，仲有一樣重要嘢可以做！
MON實所有媒體嘅Fb Post或者新聞，一見到有義士大頭相、清晰見到樣或者有記認嘅嘢，就留言屌鳩佢哋！要求佢哋刪相，然後舉報個post！
呢樣好重要，班狗日後絕對會用嚟認人，呢個形勢，唔知會入邊條罪，咁樣分分鐘累撚咗啲義士嘅一生！
啱啱垃場新聞就有個post出咗義士大頭！班仆街趁義士洗眼就close up影相！
所以！就算後勤都可以保護義士！

天佑香港！天佑義士！
利申 借人acc

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

推！

再推！

推推推！
由於已經定性咗係暴亂，所以而家呢件事真係好重要！保護義士啊！